我宣報抵制黨鐵行動 - 全世界無限期跳閘搭免費車行動由聽日正式開始!

為抗議黨鐵最近多次特別提供列車於示威日子專門運送警犬同容許佢地任意在站內毆打、濫捕市民而唔做任何規管。我建議由聽日開始抵制黨鐵，所有香港人係任何車站入閘搭車前集體等候至00分、15分、30分、45分一齊跳閘/推閘，免費搭車前往目的地既同時表達到黨鐵近日卑劣作用既不滿

希望文宣組幫手製圖宣傳

ps:分時段既原因係想避免職員可以逐一擊破，加上團體行為可以令所有人都放膽一齊做

pish